【團體發起到多國領事館請願要求外國不要干預香港事務】

【團體發起到多國領事館請願要求外國不要干預香港事務】現場直播

咁撚巴閉叫佢哋籌$全球登報囉

佢哋又話係社交媒體啲人自發集合

其實佢哋真係貫徹支那人乜都抄嘅特質

連去各國領事館條橋都抄

btw咁後生就咪做共狗啦仆街

D呀伯準備中暑啦，仲要人行咁遠

佢地幾撚時有干預過香港內政，其他國家協定係佢地同香港簽，佢地有權毀約，人地修改/取消係人地內政

屌, 廣東話都未講得正

內政 美關係關你支支撚事

係咪死link

有幾多慢人參加？

US: Ok, then we cancel the Policy Act !

佢地skip咗人地個門口

正

好似embed問題，link直入fb仲live緊

thx巴打 原來仲直播緊 我直接去fb入去睇下今次幾多慢人

師兄有睇發炎人講話？又一賣港賊，live完大家應該返睇呢段，知己知彼

成班西口西面，死老豆咁

收$就叻 畀就

有家有時間就追下，主要想分享佢哋起步前，發炎人講話受訪，睇返標準賣港賊嘅模樣

幾錢一粒鐘

老野有幾多個識用社交媒體大家心照啦。

唔講真係以為係大陸旅行團 無個香港人樣 然後就叫人唔好搞香港 屌你

其實其他國家喺香港都有一定嘅事務同人民喺度生活
香港政策影響到佢地就梗要“干預”下啦
鬼叫你干預佢地啲國民先咩？

成日話“不要干預別國內政”嘅人個腦都唔知諗乜

冇人接信

心照就當然心照，但係人哋就係做啲嘢俾官媒有嘢作，就好似80萬簽名，邊度嚟唔重要，唔使fact check，夠佢哋寫嘢發酵就得

接咗

琴日我地多國語言
唔知佢地用咩語言

我比較好奇

佢地寫既請願信

會係中文 定係google直接翻譯

成班支那狗會唔會無錢比呀？

咁佢地係咪干預緊外國事務

其實搵人去𢭃下啲老嘢
應該唔撚知自己嚟做乜
之後有免費茶飲先嚟

寫咩？

識撚用google

其實係空白信佢地邊到識寫

百度啦班支那人

中國只識抄襲同模倣，兩日前香港有1500個市民去咗g20成員國嘅總領事館，促請各國元首喺g20議論香港問題，今日就有親中派抄襲個示威，行完全同一條路線，話香港完全係中國內政。真嘔心！

畀dc佬屌cls

又抄

笑死成班收錢

點解可以乜都抄一場

屌佢老母

垃圾親支派淨係識東施效顰

聽到有人話「行呢邊快啲喎」
想早收工

美國香港關係法都係美國政策離.......

路線抄到足

個藍帽啊叔，典型憤老

佢地無收錢！
但可能食餐飯啦

佢地用朋友圈熟撚過我地全部人

RTHK都黃糧

跟尾狗

新移民炸

衝入去

睇下11月會唔會見佢區選有份出戰

呢班廢佬點跟都好 一定跟唔到上國際性報紙賣廣告

點解唔係要求驅逐領事

可能中共會借名既

有無人識佢？

屌那星，全部新移民樣

你個名

最多都係紅媒落返細細格

live中自稱J神

頭先經過見到成班蝗同廢老
心諗仆街喇要等條隊行幾耐先走到
因為大使館嗰邊條路好窄
結果

唔洗5分鐘就完咗

差啲想問佢地收咗幾錢 好唔好pay

都得既 係大公文匯登頭版打飛機

今次有幾多慢人

俾D精神啦。

各種中國唔同省份嘅方言

咁股市要撤資喎，成個香港股市都係外資為主

今次落本WOW,有50人WOW

再copy既即係我地做啱

全部都係啲支那樣 咁撚鍾意個中國咪死返去囉留係香港做乜春
問個啊伯對送中條例了唔了解 佢話好了解好支持仲話唔關大部分香港人事
屌你老母到時你俾人送返去中國咪撚問點解啊死廢老

咁d領事一定俾佢地嚇窒lor

頭先開電視睇，記者問咗好多個都唔出聲答，
幾廿個之後先有一個極藍廢老屌RTHK，(戴藍色鴨嘴帽米色衫)
但問佢對條條例點睇，嚟嚟去去都係嗰幾句，
好似背稿咁

又係專門技能出場時間

咩都抄

目測唔夠50慢人

佢地抄仲好，又唔肯比錢搵多啲人，而家比各國領事館見到邊面先係多人，邊一面先係民意所在啦

阿叔話香港Bao動

下一步係咪全球登報話唔好干預香港內政

趕收工

外國自己心照啦,佢地出來抄又點,都唔會有用

肯定係土生土長腥講人！
利申：我屋企人係藍絲帶註冊護士，喺「毛澤東醫院」做嘢

晏左收工 酒樓冇位食飯ga

有個女記者聽到黑人問號

支那今次維穩都洗唔小錢

白底黑字送殯團，大吉利是

因為黨淨係教左果幾句
想講其他野要問準左先比開聲

多謝佢地出黎做對比.

啲記者心諗 返去點出新聞 答到9唔搭8

佢地大把金主，唔好講少，共狗大把黑錢比佢地做呢d野，
問題係無文宣無人做排版，寫稿

班藍絲又收錢搞亂香港

又成版打滿人名話反對外國干涉香港事務

竟然仲拿住支中國國旗
唔知被人唔小心撞一下撞到跌低左支旗會點呢

有D似區議員助理

又抄
廢老繼續柒啦

Stop to intervene Hong Kong?

呢條友去邊度返工㗎？ 係咩中資機構呀？

我哋放電視佢哋又放電視 成班跟你夠

自稱上環船務

係人地份報紙寫拒絕外國人干預。我都好想睇

抄橋都抄得柒過人

快

班人同唔同到啲外國人溝通？

又要抄橋，人又少，真係好柒啊

笑到仆街
成班支那樣

請假示威?定自己生意?唔信

$200/1

無黎士氣周圍望
假裝四處看風景

俾d創意啦大佬
人去領事館你又去領事館

俾rthk問全部都啞哂

霞姨！唔使預飯盒喇，啲演員都唔專業嘅

一群市民

真係好柒個下款

喺？想睇

頂, RTHK 個攝影師係咁zoom 埋去影前排班友冇叫口號, 人地冇糧出喇

上rthk fb睇下搵唔搵得番個直播
好似係38-42分鐘到

樓主條link仲直播緊

全部寫中文鬼佬點識睇
我地就唔同呢，搵齊連登外語精以德法俄英日韓等各種不同語言去表達訴求

成個支那樣出晒嚟

好撚好笑
條撚樣話大部分香港市民支持佢哋，
之後rthk wideshot deny佢

點解同外國勢力講嘢唔駛講外語嘅 ？

啱啱完咗了

幾撚時有講撤回

直播完左啦
好似已經行完添啦
快啲去名都食埋飯派埋錢就散啦

咁怕曬就咪撚學人抗議啦

虐老呀

支那人係咁，去外國要人用普通話，完全唔尊重別人

沉默大多數係反對啦即係

如果一個個問反對d 咩 sure 笑料百出 成班等收工食飯收錢

重要係酒樓 笑到我
主持：影完就放飯啦

好撚好笑

條友話政府已經撤回
正一on9仔

成班大陸旅行團樣
叫佢地講幾句 一講就炒曬車

好想睇啲記者點撚班廢老

自稱200人喎

咁撚少人

咪係，中國呢啲外國勢力成日介入香港事務

高度自治 不容中國干預

好好笑
條四眼龜講英文

er er er er

呢個好笑

今次幾多慢人?

旅行團大合照

已 cap 圖 send 比侵侵，呢班友仔日後咪駛旨意想申請美國 visa，領事館連 wecheat 都唔駛 check，一定反美

我地平日和理非吹雞都千5日
夜晚收工上10萬
俾錢都係得200人？

嘩啲英文真係stephy級
快啲聽下

矛錢呀
人地得一個國家課金

支持

啲英文

幾百慢人參與

起底

其實無200人

d錢好似去哂警x度 成百萬成百萬咁捐贈

er err errr errrr errrrr errrrrr

佢地識閪籌旗咩
收💲做戲舉旗就得🤣🤣

其實個一百萬係咪空頭支票

警察其實仲捐做咩
本身大把錢買裝備打9香港人

口講口賠啫

就算真係搞眾籌
99%最後個搞手會挾錢走左佬

【何君堯記者會】有團體將於 30 日（星期日）舉行撐警集會，立法會議員何君堯召開記者會公布當日安排。

識英文

何君堯：法庭影相梗OK

係就好笑警x個account入數時 銀行表示彈票

黎黎去去都係外國勢力 有無其他呀
全球政治化呀 地球村呀
點會唔會關其他國家事 屌你老母

送禮勤.jpg

啲廢老鬼會俾$同埋鬼識比$

其實有冇諗過唔可以下下都抄
一個係叫外國幫佢地掙取人權
一個叫外國咪撚幫
除非啲領使係藍絲廢中廢老咁蠢
正常人都知條送中惡法係搞乜撚啦

咪撚野呀 真係話香港仲有500萬人未出黎

你地有無本事叫埋其他個500萬人上街呀
屌你老母

啲領事諗
做乜九 依班友講晒中文嚟

到今時今日鳩融既 未出現論仲會有人講 好撚野

微信付錢

佳芯pau

不如要求唔好再有外資黎香港

扮撚夠未呀屌你地老母抄抄抄

copycat

姐係佢地係跟尾狗，我地做咩，佢地又跟住做

堅？

屌，人做你又做

Cloud funding完又叫人地唔好干預你

班廢老嗌口號唔岩口型又甩曬beat
笑L死

Between 幾時搵孔子和平獎得主黎打我地對台呀

屌⋯⋯我有朋友識嗌大聲公個眼鏡男，叫Jason Lam 係上環誠信大廈返工

有無人試過參加然後記錄低佢地嘅運作?

Jason Lam
林偉康

國際運輸工人聯盟
香港ITF檢查員

好似話係工聯會既人

快快快！

今日晚有冇鮑魚食先？
我要打卡呃like

講起呢樣，諗起616，我見到一個小朋友，一路拉住媽媽一路話「行快d啦」
佢父母於是同佢講「唔洗行咁快，你要用心行出黎，唔係行完就算返屋企架」
「我地要認真行比人地見到我地唔鐘意架」

小朋友於是放慢返繼續拖住媽媽慢慢一步一步行

點解呢d活動咁7都有人去俾我就算收錢都去唔落啦 同班咁既廢老妹下妹下

福建話 廣西話....

開頭以為佢地up Jerson jerson之後個音慢慢變番接信 接信 接信

有啲friend 話係灣仔插入
我都叫佢不如 金鐘落車
再上番車算

充分反映支那人特色————-抄

我目測得50慢人喎

組團去笑鳩佢哋跟尾狗啦 人做乜佢又跟住做

佢地識PAYPAL條鐵咩

無撚聊

真係做船務?請假帶遊行?

第X梯隊接班人?
起底组

佢仲係到challege人地外國政府同香港人無睇到條條例 淨係佢最撚清楚
問佢中國司法系統又話另一回事
屌而家係送番中國 又唔關中國事
廢老知唔知自己講緊咩
問佢對中國司法有無信心=幫反送中
唔知乜撚野邏輯黎
仲有rthk都唔中立 唔通tvb中立咩
跟住一開波又話同rthk記者講係哂氣但又講左成5分鐘
睇呢d廢老講野真係好好笑 句句都係笑點

推

收左幾錢得咁少人

廣東話都未正

個簽名人數破億未？

算吧啦，有錢收都係出得個100人

on9到爆

你班垃圾點樣幫香港人解決到香港事務啊？
喱個地球 有咁多個國家
喱個人將中國以外既國家都叫外國勢力
社會進步緊 而家唔係中國皇帝啊
外國都比好多外國勢力入侵左嫁
你地返中國喇 香港好危險

震驚全世界
幾十慢人

鄉音港獨派

成班老野就黎香果種
唔入去抖下分分鐘去完少緊幾個

問啦

你做乜鳩咁陰質 做乜咁陰濕

共產黨想民攻打民，但我地玩道歉玩巡使領館，而家佢地驚就玩放詐彈、抄去使領館、又抄早前播狗片條橋嚟 set 街站播片

51:00 開始睇訪問啦，不過唔好睇六七個都唔應就唔睇，後面有啲好正架

cuson

精粹睇52:47

1:06:09 又有

5:33 發言人講嘢